call centre環境

香港有邊間比較新既call center?

HSBC石門？

Hsbc嘅話 建議睇完舊post先諗

HKT 荔枝角咩環境?

聽講跑數跑到傻..